屌呀，如果今日得33萬人

咁如果贊成送中個80幾萬人出來遊行，未多人到要企埋去新界九龍好想見識下

企到翻大陸

佢有話嗰80萬都係香港人咩

龍尾幾點先出現?

林鄭擺明陰9 me!! 文字偽術好無恥!!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!